政府只係做緊一早應該做嘅事，我地未贏!

一早就應該要撤回，
就係因為政府一直企硬，唔聽民意，先會搞到今日咁樣。
佢今日話會動議撤回，只係做佢地一早應該做嘅事。
一唔以黎嘅抗爭
有人死
有人傷
有人被捕
有人被起訴

好多事都未完

香港人，我地唔可以再有“袋住先”嘅心態

五大訴求 決一不可

香港人 件事仲未完架

前線 義士 死者 傷者
佢地唔係condom 仔